申公開TG成份 許智峯斥律政司拖延

申公開TG成份 許智峯斥律政司拖延

【本報訊】立法會議員許智峯（圖）1月入稟高院，要求警方交代催淚彈成份和會釋放何種化學物，案件昨聆訊。律政司申請先處理初步爭議點，若裁斷後仍需繼續案件，律政司才提交反對理由和證據。惟法官指所謂初步爭議點實是案件核心，並非「初步」，拒絕律政司申請，並指示律政司於35日內提交反對披露的理據。許智峯在庭外表示，律政司採取拖延策略，重申市民難忘反修例運動一年以來的警暴，即使訴訟漫長代價高昂，仍會堅持幫市民向警方索償。

案件編號：HCMP79/20
■記者勞東來